香港市民正式宣布 香港進入戒嚴狀態

政府唔肯宣布戒嚴
為左維穩
就妄顧香港人嘅生命

政府唔講
我地香港人自己講
請各位係fb ig全部地方廣傳

香港
正式進入
戒嚴狀態！！！

懇請廣傳
推

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

懇請廣傳
推

香港
正式進入
戒嚴狀態！！！

推

突然諗返菲律賓人質事件

罷工都唔肯點會信戒嚴

Push

宣戰啊

中央「三春袋」不能碰

中國國務院港澳辦發言人楊光29日表示，一國兩制是個完整概念，一國是本、是根，根生才能葉茂，有三條底線不能觸碰，一是絕不允許任何危害國家主權安全行為、絕不允許挑戰中央權力、絕不允許香港對內地進行滲透破壞，他強調這三條紅線不可觸碰。

楊光頭兩點都有話香港。
但值得留意，楊光講話沒有更多涉及官方絕不允許香港對內地進行滲透破壞的內容。
呢個我地睇到中共根本唔會理外國點諗，三條紅線無一條係勾結外國勢力。因為佢地同我地都知道外國係好難好難出兵幫香港。

但中共最怕係咩，就係內部人民搞革命。就好似Hunger game 入面，或者毛澤東既概念。
《星星之火，可以燎原》，原名《時局估量和紅軍行動問題》是中國共產黨紅四軍收到中共中央的「二月來信」後，林彪給毛澤東寫信，毛澤東回覆的一封公開信

要做到更多影響力，就要影響我地最討厭既內地人。我地要分化內地人同中共政府。

原文：

對在內地的內地人進行滲透

We are formless. We are shapeless. We can flow. We can crash. We are like water.
We are #Hongkongers!

第一，我地係Formless，所以我地呢三個月所做既運動／革命都無一個official 名
禁既然我地係formless，我地呢場運動／革命都唔一定只有一個名，我地可以有無限個名。
英文可以叫water revolution
但中文 我地只要有個水字就係我地既名號
我地要利用中共怕事既方法 將所有文宣都加上#水
你可以叫呢場叫
水運動
汽水運動
膠水運動
水泥運動
眼水運動
總之有個水字
仲有所有巴打一齊做，禁中共會入左一兩難局面
8964 5月35日 都可以block
但日常多變既字佢點block

「不許百姓飲水」增加敏感字眼 water revolution 水運動 #水

對已來港內地人地進行滲透

第二， 我地要令吃兩家茶禮既人 加入我地 或者被加入我地
幫已來港內地人破釜沉舟

我要攬炒 舉報每日150 嚟讀書工作嘅大陸人都被暴徒洗腦

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

政府唔宣佈戒嚴
就由我地同國際宣佈香港正式進入戒嚴狀態

保持番完工就番屋企心應以免比差狗打撚死

仆你個街 如果班狗真係整死咗人

立即真暴動

我屌你老母班死狗

推 做國際宣傳
防暴圍學校
阻礙救援
打記者阻礙拍攝
地鐵無差別攻擊
地鐵站站有狗

push

香港的確 已經進入戒嚴狀態

我地唔好再得把口
我都好驚，但對住呢班狗，我地唔可以再怕，我地一齊打狗，一齊升級好嗎

我地一齊以來既升級只有打爛啲死物，但佢地就不斷合理化佢既武力，仲一直向我地既頭部攻擊甚至恐襲。下次，再有啲狗追人，我地企硬唔好再走了。應承手足，呢一世都唔好原諒班狗，好嗎

叫民間記者會幫手搞搞啦

twitter同鬼佬講就ok 本地大家知咩事

請民間記者會代表我

推!

Twitter大軍

Pish

其實好明顯係戒緊嚴

咪撚on9

請向國際宣布
香港已進入戒嚴狀態

因政府為求維穩唔肯宣布
唯有我地
香港市民自己宣布

懇求
民間記者會代表我！！！

戰爭緊
唔好當玩
做得快閃
無人係你朋友

而家個feel都似係

認同請分享

不要說推 試著說

PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid

白車A473

六條殺人黑警
（1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員）
唔比FA及時做急救 唔比剪衫裝 話係證物 最後只係比剪一半 至少搞咗十分鐘 又唔肯解開手扣

整張圖黎啦
Ig要po相都要有圖先得架

宜家香港政府驚宣佈戒嚴 會變左攬炒
所以政府一直無宣佈戒嚴 但黑警做既野 根本同戒嚴一模一樣 所以我地應該煲大佢比國際社會知 我地香港正在實施戒嚴 攬炒應該正式開始

戒嚴 咁跟住呢
會點樣 要做啲咩 可以做啲咩

push!!!! 一早講左!! 支持!!!!

最近既事，令到唔少香港人身心都受了傷
由於擔心私隱問題或經濟困難又難以求診

小型團隊搞手，免費心理治療 （學生優先，不問發夢內容，絕對保密）

香港已實施戒嚴
Curfew is now effective in Hong Kong

政府吾講但係黑警已經做咗香港正式進入戒嚴狀態！請推出去香港人面臨人道危機。🥵🥵🥵

要英文文宣 我地Twitter出去

既然佢咁唔想人出街，咁以後10點後、所有假期都唔好出街！罷罷罷！

戒嚴mode

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

831 cctv
831 cctv

推10野

2

3

twitter

試過
冇fd理我

唔好再迷惘，其實前線真係好犀利。
前線英勇實錄gif圖合集：

#HKunderMartialLaw

4

5

香港
正式進入
戒嚴狀態！！！

但係照有好多港豬繼續返工
可以點？

殺人犯名單
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
8692
52080(最尾呢個5sure)

「有片」9月3太子站黑警犯罪，嚴重昏迷過程全紀錄

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

twitter

#ChiNazi
#HongKongGestapo
#StateTerrorism

應該點做

香港人幾時可以成立臨時政府
得一個人成立唔到呀

衰過戒嚴
有甚麼需要 番學要有防暴？

因住犯法
當年有人寫左香港做疫皍
俾人拉左 你快的del

點做好呀

軍法統治

自己宣布啦，外商麻煩你地全部離開香港

推 831 cctv

根本依架就嚴重過戒嚴

9.7
9.8
10.1

唔該以後唔好再嗌黑警還眼！

要用英文講！！！

其實真係講到口水都乾
但我有野想講
次次一聽到有狗就9秒9走人
明明前一秒好多人
下一秒已經跑晒仲要係咁推推推
講咗我地人多勢眾一人一腳都踩死佢地啦驚閪咩

香港人
究竟你地想唔想贏？
日日扮可憐俾人打跪地求饒只會俾人打得仲甘
你一日唔還手你一日都係俾人㩒住黎毒打

真係冇外國有義務幫我地
成日講烏克蘭革命好感動
人地死咗幾多人記唔記得
人地幾多被失蹤記唔記得
人地用火用生命做賭注又記唔記得

宜家有疑似狗扮我地玩火就即刻話火魔法既係鬼
你地嘔唔嘔心？
火係應該人人都要學！
老實講
你諗下 你係班狗
對住俾人打淨係識求饒
對住狗只係識dum低手足自己狂奔
淨係識自己走先
你驚唔驚佢地？

佢地幾撚賤都好
有幾樣野我地要學
第一團結
佢地無限包庇同僚 乜都當睇唔到
第二 唔放棄手足
有狗落單被打都好 佢地一定有人黎救
第三 面向敵人
唔會俾人搞後面

我講完
你心態同行動上願意升級未
最低成本既

Btw 你一係就散水
如果要留就要還擊打到佢痴線
唔係留住黎俾時間人拉

如果決定留還擊既我一定陪
如果留黎俾時間人拉既
我地其他手足好難做

721 811 831

全城勇武

agree with you
1 英文文宣
2 民選議員代言公佈
3 仲有良知嘅香港人響應

可以罷工罷課就做，做唔到就一放工放學立即返屋企，不消費，不娛樂，全民罷市！全民戒嚴！

每晚準時向外宣讀光復香港！時代革命！五大訴求！缺一不可！

越近 十一國慶, 就越打壓. .
如果重有人出來示威, 要捉大量人交代.

6

冇可能，頭先太子單野D人咪又係係度叫

7

推！

文宣唔該, 我聽日會痴狂send 比人

而家同戒嚴冇分別,係個政府唔宣佈

重要 幫手 有冇人知送院手足叫咩名

好

香港進入戰爭狀態
香港人正式向政府宣戰

根本戒緊嚴

黑警 冚家剷

香
港
警
察

蓄
意
謀
殺

Martial Law!!

由6月9日開始打響第一頭炮已經戒嚴啦。仲記唔記得狗察喺舊灣仔警署圍班手足嗰幕？

建議大家每日帶頭盔口罩出街

tui

我都出左個類似咁既post
所以....大推啊
攬撚炒

香港進入戒嚴狀態
唯有解散警隊先可以解決警暴問題

強烈建議用民間記者會向外國宣佈

每憑入夜, 講句黑警都會比人扑到頭濕晒

全民full gear，我宣布聽日起全民都帶定口罩，手持行山仗/遮去自衛/咁啱見到被起底既狗狗

晚晚都捕人拉人打人，朝早個個站都有防暴監視，搭巴士地鐵都隨時查，根本戒嚴！

完全唔知做乜撚 刷存在感行撚開啦屌你老母 風頭火勢阻撚住睇post

支持

8

戒嚴

9

10

Tui

真
同戒嚴無分別

其實要得到佢哋同等嘅 裝備

你努力健身

之後投考佢哋 再assemble

其實用軍事管制會好啲，個人嚟講

已經係香港軍政府

仆街

wt

點解要做狗？
偷襲唔得？
佢地都係咁對我地手足啦

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

局部戒嚴其實真係實施緊

下次，再有啲狗追人，我地企硬唔好再走了。我地要反撲。

到時你哋攞正牌

又有錢收

又可以真正咁樣將顯公義

捉曬班仆街

要攬炒
第一步就係要國際知道
香港呢一刻發生嘅嘢
黑警嘅行為
係同宣布左戒嚴無分別

只係我地呢個垃圾政府
唔肯認低威
唔敢宣布戒嚴
驚成個香港會冧
所以到呢一刻都唔肯講出口
但做緊戒嚴會做嘅嘢
即係軍政府狀態

既然佢唔想宣布
我地香港人幫佢對外宣布我地嘅感受

其實同戒嚴無分別

推，自己己經盡力SHARE晒出去

Martial Law is practically being imposed in Hong Kong right now.

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

首先要將佢個POST推上熱門
同我幫手推

請問有無英文版本

香港進入戒嚴狀態

Martial Law is practically being imposed in Hong Kong right now

Push to all

戒嚴 在香港法律定義係咩

呢個真

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

有無tg gp可以傾

其實真係同戒嚴諗唔到有咩分別

全世界都有支那人入侵
點解每一次支那人出手
我地都放過佢地？

支那人，人人得而誅之！
支那人無一個係無辜！

「緊急」會去發夢既唔該全部同我入黎同推Po

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

失敗？

不如整返個Facebook icon印花？

聽日照岀街食野lol

解散警隊 還我警察聲譽

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

不如講翻戒嚴係有咩事會發生
睇下香港中幾樣

up

對外所有文宣宣布
香港已經進入左戒嚴狀態
與戒嚴無異

Ok

未知真假！ 求 ＦＣ！

🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨
戒嚴警號 已響起！ 解放軍已入城
隨即宣布戒嚴！！
🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨